而家大學都要好多Digital人

有無人知邊知個價太約幾錢左右？

Assistant Project Officer (PR254/16-17)

At School of Business, we value people who are curious and passionate, and we reward both collaboration and innovation. The appointee will be part of the dynamic Internationalisation and External Relations team to provide support in content marketing and promotion of various School initiatives. Key responsibilities include: (a) managing content calendar; developing and engaging insight-driven social media content in Chinese and English; (b) supporting website development and enhancement initiatives for the School and programmes; (c) project-management of digital and marketing campaigns including vendor management; (d) compiling project and evaluation reports; (e) supporting School-level events, productions and ad-hoc projects; and (f) performing other duties as assigned.

Applicants should possess (i) a Bachelor's degree in relevant discipline with at least two years of digital marketing experience; (ii) working proficiency in social media platforms (e.g. Facebook, Instagram, LinkedIn, etc), Google Analytics, trends and best practices; (iii) positive "can-do" attitude, strong problem-solving, interpersonal and organisational skills; (iv) experience in communications agency and knowledge about the higher education sector will be an advantage; (v) proficiency in Photoshop, Illustrator, HTML and CSS will be a plus. Shortlisted candidates will be invited to attend a written test.

Initial appointment will be made on a fixed-term contract of one year. Re-appointment thereafter is subject to performance review, mutual agreement and availability of funding.

Closing date: 11 March 2017

Project Co-ordinator II(s) (carrying the job title of 'Digital Content Officer') - (170000AM)
Description

Information Services Office
Project Co-ordinator II(s) (carrying the job title of ‘Digital Content Officer’)
Applicants should have (i) a Bachelor’s degree, preferably in Information Technology or Creative Media, or related disciplines; (ii) at least 2 years’ post-qualification experience in managing web/digital projects and contents; (iii) up-to-date knowledge of the latest digital trends and standards; (iv) good interpersonal and communication skills; and (v) a good command of written and spoken English and Chinese. Possession of one or more of the following skills is preferred: (1) a good understanding of higher education; (2) web writing; (3) web analytics; (4) web design; (5) front-end coding; and (6) social media planning. Duties include (a) supporting and managing the daily operations of existing online platforms; (b) planning and implementing new web projects according to the Office’s need; and (c) providing other administrative or support services as assigned. Appointment will be made on a 2-year contract with contract-end gratuity, renewable subject to good performance and mutual agreement. [Those who have responded to the previous advertisement for the same post (Ref. 17000019) are under consideration and need not re-apply in this instance.]

Application Procedure
The University only accepts and considers applications submitted online for this post.

Job: Executive, Clerical, Secretarial, Technical and Junior Posts
Organization: Information Services Office
Unposting Date: Mar 7, 2017

Project Officer (Ref. 17022007)
[Appointment period: twelve months]

The Innovation and Technology Development Office (ITDO) oversees (i) the advancement of major research and development initiatives with knowledge transfer potential as well as the management of intellectual property portfolio of the University; and (ii) the creation of new technology development and transfer opportunities through collaborative research/projects with the government/non-government organizations, industry and business communities. The ITDO supports the University’s mission to develop and apply technology arising from its research, resulting in the expanded use of University intellectual property in the government/non-government organizations, industry and business communities.

Duties

The appointee will be required to:

(a) assist the Intellectual Property Management Section and the Collaborative Research & Technology Development Section of the Office in project administration, event organization and marketing activities;

(b) assist in technical writing duties, such as editing, preparing and producing promotional materials, website contents, newsletters and reports of the Office;

(c) assist in website building for the Office, such as interactive platform building, design, contents update, and routine management; and

(d) perform any other duties as assigned by the Director of Innovation and Technology Development or his delegates.

Qualifications

Applicants should:

(a) have a recognised degree in Business, Communication, Marketing, Information Technology, Engineering or related disciplines;

(b) have at least two years’ post-qualification experience in related field;

(c) be able to demonstrate creativity in their work;

(d) have a good command of both written and spoken English and Chinese, with proficiency in Putonghua;

(e) have good knowledge of computer software and event organization; and

(f) have excellent communication and interpersonal skills.